{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060589",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴담푸드 세종1호점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市笑いばなし3で8 1階94号(売り場食事は不可能です)。清州(チョンジュ)代表牡蠣料理専門店グルダムイ、世宗(セジョン)に入店しました。軍どフード世宗1号店はカキ、カプサアオノリ、専門業者から直接空輸した新鮮な材料で健康な料理を提供する牡蠣料理専門店です。原産地で直接空輸された新鮮な食材を使用して四季変わらぬ牡蠣料理を提供します。クッパはご飯が基本提供されて、キボンチャンにキムチと漬物が提供されます。追加でおかずが必要ならばメモを要請お願いします。鍋類にはコンギッバプとおかずが、基本的に提供されず、追加注文をしなければなりません。配達を受けた料理に問題が生じたり、不十分なミスがあるなら、売り場に連絡くれたらいち早く措置をとります。場所情報はセセム村7団地商店街、スターバックスの後門前です。メニューには牡蠣のクッパが9,000ウォン、かきスンドゥブが9,000ウォン、牡蠣が15,000ウォン、カキ、スンドゥブ(純豆腐)、チョンゴルと屈して長箭(チャンジョン)ゴールはそれぞれ20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所情報はどこですか？",
            "answer": "セセム村7団地商店街、スターバックスの後門前です。"
        },
        {
            "question": "軍どフード世宗1号店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "カキ、カプサアオノリ、専門業者から直接空輸した新鮮な材料を使用して牡蠣料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "牡蠣のクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かきスンドゥブの値段はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣の値段はいくらですか？",
            "answer": "15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキ、スンドゥブ(純豆腐)、チョンゴルと屈して長箭(チャンジョン)ゴールの値段はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんなおかずが提供されますか？",
            "answer": "クッパにはご飯が基本提供されて、キボンチャンにキムチと漬物が提供されます。追加でおかずが必要ならばメモを要請してください。"
        },
        {
            "question": "鍋類にはおかずが基本的に提供されないのですか？",
            "answer": "はい、基本的に提供されず、追加注文をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料理に問題が生じた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "売り場に連絡していただければ、いち早く措置を取ります。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を使用していますか？",
            "answer": "原産地で直接空輸された新鮮な食材を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 343
    }
}